Am urmat o metodologe peer programming, sabloanele de proiectare rezultand in urma colaborarii tuturor membrilor echipei.

Sabloanele de proiectare:

Singleton
Abstract Factory
Intercepting Filter
Iterator
Container
Composite 
Facade